[戰神4玩後感含劇透]一個玩晒咁多集戰神既人既感想

是甘的，作為一個90後，戰神呢隻game 我細細個小學就玩過
由PS2年代果陣既戰神第一集開始我就覺得隻GAME既打鬥係好爽快
之後就集集都追晒直到而家

老老實實小學玩到而家，本身都以為戰神3後正式落幕
但點知2016既E3佢無啦啦彈番出黎, 果下我真係當堂叫左出黎
絕對係唔理佢唔理佢出成點都買硬，話知佢改玩法啦！因為已經有情義結

首先我想講既係今次製作集真係好識比驚喜人地
明明開頭trailer見到轉左用斧頭,之後啲製作組既人接受訪問都話舊有野用左咁耐再用落去就會比玩家厭悶所以要光頭佬轉用斧頭，之後連限定版figure都係得把斧頭 ，再臨出之前既製作組對話都再三同你講今次係玩斧頭架咋！
點知當玩到去阿仔病左，戰神佢比人告知把斧頭落冥界冇用果陣就話唯有返屋企拎番把私家受詛咒既武器出黎，其實去到呢個moment我都仲係唔係好信，因為明明製作果班都講到明唔會拎番把混沌之刃出黎 點知道佢就係床下底拎番把刀出黎！！！ ，去到果幕我真係當叫大叫左出黎，成屋既人問我做咩事咁激動 仲係拎番把野試招果陣不停自HIGH講「屌！咁先係戰神架嘛！！！」

所以自拎左把混沌之刃之後基本上如非必要都係收番埋把斧頭，有冇人都係一樣

另外就係故仔方面，講真係幾驚喜既，Odin個仔開頭所講知道你地咩料原來只係指巨人
連光頭佬自己都唔知「佢唔知光頭佬係一個屠神戰神」

不過我見大家討論都係Focus左係個仔同北歐既故事
我自己就比較想focus番係戰神身上

到底佢係點樣由個個基本上連死亡都冇既希臘神話世界轉左去北歐到?
到底遊戲入面既雅典娜係佢FF定真係戰神3果陣隻靈體mode 跟到佢去北歐?
係靈體mode既咁雅典娜仲有咩目的呢點解仲jer住唔放?
提爾地下室果啲壁畫係咪暗示左個世界觀既新設定(有晒唔同神話)
遲下可能有眾神大亂鬥?(好似smite咁 )
同埋最後有塊布姐住果幅畫係咩意思黎

另外今次製作組有冇話都係三部曲定兩集完之類既消息?

整體黎講我已經好耐未試過真係開住部機咁樣日打夜打，即使uncharted, horizon呢啲大作都係一日頂盡兩三粒鐘就想停 ，所以真係有番初初中小學果陣瘋狂打機既感受絕對係比99分以上 (仲有一分係因為我唔順佢咁好玩但出得咁慢 )

By the way, 其實戰神唔經唔覺都已經係13年前既作品，人生有幾多個十年，最好勇鬥狠既戰神都老晒收晒火，而自己都由讀書既學生變成出黎社會做野既人，可否不要老呀

2017=botw
2018=gow

甘你老母

鍾意用斧多d
設定上真係有心思 多玩法

自隊

最後講個仔幅畫係咩意思？會殺老豆？

ps2個時真係驚為天人

有時我自己都諗到底係人大定定以前打太多機厭左 所以而家好難做返以前日打夜打既自己

解謎上斧比較有用

屌你老母好撚想玩 冇ps4

同意

從來未試過玩動作game 會煲成個夜晚

仲有拎完雙刀, 後尾拎番d 符文攻擊出番晒d 經典連擊真係好正

打得最開心一定係第三集
代入主角既心情, 將一直戲弄佢既眾神逐個虐殺

無錯！！！
不過而家變左有CD

d名都跟返

真係好撚正
我係由psp外傳1開始玩
跟住玩埋ps2既1,2集

睇住奎頭由一個超級燥底人變左個竟然識放下層刀既成熟大叔真係好感慨

唔知有無人同我一樣 次次見到奎頭有朋友一齊既時候會好開心
因為集集大部分時間都係自已一個既冒險
小數出現過既朋友/隊友都好快死
之前玩第二集 玩到奎頭唔小心殺左自已個同伴果下真係sad撚到

今集同個仔全程一齊 見到佢咁錫個仔真係好開心

sorry for1999 但我爆完機之後個心情仲未平伏到 好想快d出新集

兩睇
可能係臨死前訓響 loki 腳度

爆咗機返屋企訓覺
有第二集伏線
玩完希臘三部曲會唔會有北歐三部曲
諸神黃昏

未睇過咁垃圾既game評
成篇野都冇提過遊戲性 音樂 畫面
淨係狂loop回憶回憶

感想=game評

只玩過3，點解會多左個仔？同埋點解多左個老婆，佢老婆係邊個？

故事、gameplay、音樂、畫面都好正
好期待下集

美中不足係kratos今集冇得扑嘢

都係要碌番去佢到底點係第三集個混沌世界飛左去北歐世界先

仲有到底雅典娜想點同埋佢老婆到底咩料先解釋到

我諗佢要出前傳去補完?

玩左幾耐爆機？
好似咁快爆機。
有d想買

我覺得會留白

第二集尾句："If all on Olympus will deny me my vengeance, then all on Olympus will die. I have lived in the shadow of the Gods for long enough!! The time of the Gods has come to an end!!"聽到勁撚激昂

加埋第三集一開波弒神既決心"I... I will defeat Olympus. I will have my revenge"